bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: Return
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: kitty

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: Return
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: kitty -f

bind
	modmask: 72
	submap: 
	key: Return
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: kitty -s

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: T
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: kitty -F

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: Q
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: killactive
	arg: 

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: E
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: ~/.config/hypr/scripts/powermenu

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: D
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: ~/.config/hypr/scripts/menu

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: E
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: thunar

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: SPACE
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: togglefloating
	arg: 

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: P
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: pseudo
	arg: 

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: V
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: togglesplit
	arg: 

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: C
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: wl-color-picker clipboard

bind
	modmask: 0
	submap: 
	key: F13
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: hyprshot -m region

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: left
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movefocus
	arg: l

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: right
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movefocus
	arg: r

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: up
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movefocus
	arg: u

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: down
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movefocus
	arg: d

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: h
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movefocus
	arg: l

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: l
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movefocus
	arg: r

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: k
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movefocus
	arg: u

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: j
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movefocus
	arg: d

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: F
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: fullscreen
	arg: 

bind
	modmask: 0
	submap: 
	key: XF86MonBrightnessUp
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: ~/.config/hypr/scripts/brightness --inc

bind
	modmask: 0
	submap: 
	key: XF86MonBrightnessDown
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: ~/.config/hypr/scripts/brightness --dec

bind
	modmask: 0
	submap: 
	key: XF86AudioRaiseVolume
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: ~/.config/hypr/scripts/volume --inc

bind
	modmask: 0
	submap: 
	key: XF86AudioLowerVolume
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: ~/.config/hypr/scripts/volume --dec

bind
	modmask: 0
	submap: 
	key: XF86AudioMute
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: ~/.config/hypr/scripts/volume --toggle

bind
	modmask: 0
	submap: 
	key: XF86AudioMicMute
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: ~/.config/hypr/scripts/volume --toggle-mic

bind
	modmask: 0
	submap: 
	key: XF86AudioNext
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: playerctl next

bind
	modmask: 0
	submap: 
	key: XF86AudioPrev
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: playerctl previous

bind
	modmask: 0
	submap: 
	key: XF86AudioPlay
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: playerctl play-pause

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: 1
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: 1

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: 2
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: 2

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: 3
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: 3

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: 4
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: 4

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: 5
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: 5

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: 6
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: 6

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: 7
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: 7

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: 8
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: 8

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: 9
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: 9

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: 0
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: 10

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: 1
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movetoworkspace
	arg: 1

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: 2
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movetoworkspace
	arg: 2

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: 3
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movetoworkspace
	arg: 3

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: 4
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movetoworkspace
	arg: 4

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: 5
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movetoworkspace
	arg: 5

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: 6
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movetoworkspace
	arg: 6

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: 7
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movetoworkspace
	arg: 7

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: 8
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movetoworkspace
	arg: 8

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: 9
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movetoworkspace
	arg: 9

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: 0
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movetoworkspace
	arg: 10

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: S
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: togglespecialworkspace
	arg: magic

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: S
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movetoworkspace
	arg: special:magic

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: mouse_down
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: e+1

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: mouse_up
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: e-1

bindm
	modmask: 64
	submap: 
	key: mouse:272
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: mouse
	arg: movewindow

bindm
	modmask: 64
	submap: 
	key: mouse:273
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: mouse
	arg: resizewindow


